點解粉嶺花都門口間壽司鋪可以咁臭？

次次經過都好似屎坑咁
食環又唔做野 仲有人食嗰下先搞笑

講起臭
太子有兩間pet shop（同一分店）仲撚臭
都唔明啲員工點頂得順
啲狗仲慘

入面好撚污濁 雖然d飯真係幾平

慘得過你窮

店內好多曱甴

臭撚到仆街